[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論75

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

真的嗎

27

居然屌D肯付出有回報既人 但唔去屌下政府/藥房炒撚有咁多罩唔放出黎 道得撚咁撚型入黎屌人 不如出去放下汽油彈 爆下政府口罩倉啦 救下份香港好過啦 但現實係罩又唔買 政府又唔屌既死懶撚 抵呢D人冇罩帶全家中肺炎啦

佢今晚係咁出但我遇到三次都買唔到

7月先送

Mon 左2日先買到6盒

真係屌政府，屌藍屍廢老，大陸人
都唔屌呢到巴絲打啦，條道德撚都有撚病

1313應該食撚硬天價

比唔到錢呀

我就覺得聽朝先有機

咁貴

邊間先?

依排大家都搶口罩都唔得閒屌波

仲要屌人加密同埋暗號 唔通我明正言順咁公開討論 咁不如我幫埋D炒撚藥房撚買 等佢地繼續炒高個價啦 到時全世界食炒價囉

yes

咪算好 我0

咪撚係 成班cd rom炒撚mon post

加埋運費最少$300一盒

俾人屌炒狗好撚慘
真係炒狗會係度教你地班撚樣點買，邊啲款有得買咩，自己開幾十個ac 食晒佢好過啦

集運公司更新(來源：公司FACEBOOK / CS whatsapp)
(01/31 21:00) 樂郵 - 已聯絡派送快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司倉庫
(01/31 20:00) BNS - 一星期出六次貨，機位加倍
(01/31 18:00) Shipbao - 日本倉庫飽和 預計大約一周後(10/2)後可回復正常出庫時效
(01/31 18:00) Buyippee - 冇時間repack 只係收件入箱出貨
(01/31 15:00) Buyippee - 一個星期出五次貨

654有個同款七百幾
有冇人買咗？

仲要打咁大篇野出黎博俾人屌
唔係話佢完全冇道理但我真係捕到抑鬱
佢都只係唔好彩做左我出氣筒

如果你多，點解唔成本比人？最多咪加$10/20囉

未訓咩撚樣巴

4px

bns甘誇...

手頭盒MIJ係月頭買 計埋運先一舊水
而家買都難

臨訓前睇下呢度啲人買成點

呢盒係咪冇用

身邊d人飯來張口
同佢講叫佢上網自食其力 又唔肯
幫佢買又話貴又呢樣又個樣
做好人真係好難

今日下就有巴打推薦隻鉛芯筆做骨膽 唔小心del左 有無巴打有推薦

想知

請教一下大家，就咁EN14683 Type II，就無PFE
但無我又問過歐洲啲人，佢地真係係醫院用
其實夠唔夠頂架？
因為歐洲買通常都係得呢個標準

係

有 10點幾果時

原子筆好過啦

真 啲人見你買到就老奉要你分幾百個比佢 佢就un un腳等拎

想問呢隻係唔係伏up?

好似冇間得

同問

冇

又係我嚟介紹多次呢支好好用嘅鉛芯筆

謝謝

邊隻閃啊？

很抱歉，您的包裹已发生延迟
我们正在协同承运人找回您的包裹，当您的包裹准备开始配送时我们将通知您。

啲日本痴線佬

冇得揀都要買架啦

話說 我無將地址搞到星期六日唔收
佢地聽日摸門釘既話
要搞幾耐先會再送多次？有無人有經驗？

巴打有無好介紹

想問依隻得唔得？

龍角散係集運唔運得嘅第三類醫藥品

唔好加入cart 做骨

你永遠唔會知裝箱嗰個人隨手拎左邊款

997跌破9000

得 好用

等到2點 冇就聽日再戰

三菱鉛筆 シャープペン クルトガ 0.5 ブラック M54501P.24

又係比唔到錢

包埋條繩？

巴打你係咪有介紹過原子筆？岩岩無save低

伏

好佩服你地 自問無咁既恒心，只識比錢所以千幾二千蚊買3百幾隻算鳩數

1980返貨？

真得

求巴打解答

呢隻3防

比你地買到貴左

真 股票

美森cut咗我單之後就全心投入日馬

如果塊臉好似飛烏咁細戴得小童size就好啦

buyipee 一箱有1609x3加2盒fitty60，已經ship 緊集運可以點算

rip

有9盒運緊去dimbuy... 好想死

30號中午放題女仔832啱啱過數

我懷疑呢個係佢地股票系統
用互出高價賣返俾對方黎賺錢

有無人lazada成功買到口罩兼到手我之前兩單都cancel

1607

睇下裝箱條友憎唔憎我地

有咩好處

尾燈都見唔到

開心咗半秒

唔該巴打 同埋溫哥華巴

唔係骨，但係係真正骨膽啊！
全部人同我搭呢個！

漫画香港デモ激動! 200日
による
詳細はこちら:

求曲

好撚嬲

呢隻又得唔得

睇下呢隻啱唔啱你洗
呢支香港UNY 賣 $90

好眼瞓

封email 話你的收貨日要延遲，講完俾你聽就當然無下文。

琴日都見到，好正

尾燈都睇唔到

見到禁唔到

冇了

好彩睇一睇, 好多倉都爆咗.

屌痴線

x2

唔得，花粉only

求大佬比code.....

書係咪點都會重過一支筆呀

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

有冇巴打係pstshop 落左訂？
覺得成數有幾大
係咪唔會扣數直至成功出貨

邊條撚頭發明體積重??

最新

Quill到買左兩盒 係咪可以收皮

同求list

坐船計你重量好唔好呀，不過你預成個月後收貨

1313
閃

其實仲有咩日本代運推介？而家都爆曬倉送唔到嚟香港，出到貨都無用

thx

睇到搶唔到

岩岩發現我有張單係1609 唔夠2000 點算 新手唔識快手轉 3件就買左1件 唔夠2000係咪唔送?

岩岩冇mon 有冇997？

有得睇相架？

可能係amazon 自家營運運輸車隊

25號既市價已發貨

咁我集運個carrier就咁填其他?

諗緊USD20 50個ASTM Level 1買唔買好?

起碼 80 X50 X 30 過左啦

有冇人buyee買完係已出貨？？

8000算平定貴

我都係咁，咪俾多400幾YEN運費姐
無乜野

平

咁平 1蚊1隻都唔洗
我搶唔到

屌 自膠

邊到仲有平口罩賣

有so wor, 計實重
單件約1 kg 連紙箱連垃圾物料 8.5 kg算係咁

救命 有冇人iq dental係成功 refund到

點解你可以重複買既

你有無EMAIL 問AMAZON CS

黎到應該死左已cut

1313 係咪買30 x 4個個?岩岩直搶..800幾港紙貴撚過課fifa

呢幾日其實都放題咁制🤣

我屌.......

live chat左兩次 屌今日佢話一定要打個美國電話搵cs先可以做到refund 到底有冇人係成功refund

幾人用 掃咁多

正常價幾錢架

英雄

有冇人知

前面有個例子, 6盒presto 200
紙箱56x47x36
實重19lb, 體積重 42lb

大貨益街坊 唔益炒家

尋日都可以不斷試下俾錢，今日好難先去到俾錢畫面

大手入咗10盒

1313

快啲買

582尾again

搶啊

入撚左廿盒

你要揀返standard 先得㗎

邊可以咁, EMAIL先BLACK AND WHITE, 仲咩要我浪費IDD錢打電話先, 你有無屌柒美馬CS

thx，入咗10set

1313?正常價幾錢架即係?

[member]好彩 /member]

求救 即係點樣比錢 佢又無叫我入信用卡

係樂天襟到三盒

捕左咁耐終於有貨！即入！

嘩名牌野
依排成日聽到後生仔講依隻！

1313 yen

全部out of stock

救救

BNS 28號到貨 30號入庫 1號凌晨一點海外出庫
佢哋應該係Mon-Sun 咁OT

救救正嘢黎真係救命用😂

見到都買唔到

頭先又有白元？

仲未出貨

呢個有料到 記得加密

之後就可以cancel 咗淨係得舊骨嘅特快單，利申試過

呢隻正野買左五盒去派

好人一世平安

加番密啦 大手入咗十盒

Is it me?😆

好過你到時無呀

咁闊佬

正呀喂！救星

997重上14000

屌緊 好無助

你包DHC 未必送香港喎

我退款了，好彩…唉全屋得60個口罩，真係含得撚

巴打幾時落order?

+1😎

啲圖 影到個口罩咁薄嘅

我入左30盒

清你改埋名

唔係假野咩？

好驚運費見四位數
我靜係想要口罩喳點解可以每個step都咁令人不安

終於買到

我2單已refund，無搵過amazon cs，淨係us business time每日一個message叫個seller cancel order(無屌柒佢，禮貌地請佢cancel order)

請教下入咗save later點樣先快買到？

Errr
未運嘅話應該可以改返standard啩？

點樣入

1313呢個都keep左好耐喇

Yes ah😂

起碼佢冇cut 我啲口罩囉，最多佢咪收返我正價，唔係收我add-on 價

除5000再乘2.204
除5000 只係kg, lb再要乘 2.204

好似我女朋友屋企唔多人啫
150個普通 100個女人搞撚掂

如己ship可以直接撳return再叫個seller cancel

有無巴打試過1313，買左12x3，集運左幾錢左右🙏🏻🙏🏻🙏🏻

BNS有限大細咩

打左去恆生, 要填FORM, 睇下合唔合理才可CUT數
仲有一線生機

想問下 係gmarket之前買口罩嘅時候揀左用順豐 但宜家順豐唔運香港 要點樣轉EMS 佢配送左好多日 都未變過

頂唔順 聽日再戰

樂天基本上乜卡都收，如果 reject 左可以試埋jcb

依D時間會有嗎?

有幾多個

其實d code係要點搵條link出黎

訓 留比你地

g market 出左通告話順豐唔寄香港啊 仆街順豐

呢隻係咪細size?

有冇ching買左buyippee 最後運費點計 可唔可以share ar

我今朝都收到喎

巴打你係用順豐？

Sor 苦主同fans 倒轉左🤦🏻‍♂️

想問下, 係美國網度搵緊MASK買, 我送貨地址係用代運公司海外倉地址,
但去到信用卡俾錢得美國地址入信用卡地址,
定係入代運公司海外倉地址當信用卡地址?

巴打既我都係到mon 左幾日，絲打幫埋男朋友搶真係好好

大家其實係直接用code search 定係 用mask pm 2.5 去search